譚耀宗應該要死

因為年紀大了，沒有理由不去死。

全國人大常委譚耀宗表示, 基本法清楚訂明, 特區要為23條立法, 香港已經回歸22年, 沒有理由不做, 但在近期的社會環境下, 要為基本法23條立法, 比之前更困難, 要留待中央和特區政府處理.
譚耀宗出席電台節目時指, 他個人認為, 支持港獨的市場有限, 但近年有人不斷挑戰底線, 包括成立組織或政綱口號朝向自決, 隱含逐步搞港獨, 中央會認為, 如果一直沒有法律制止, 有人可能會有恃無恐.

建制班友一路冇人搞
毛都冇少過仔

基本法都列明咗有普選 22 年了 應該要做

有人唔會死嘅咩?

試下立

送中都咁，23

咁唔爭在立埋廿二條

笑左，岩邏輯

幾時有人送花比佢

睇翻張gif 當年tvb仲未淪陷

哩Ｄ賣國賊通常好長命
除非倒台要受審

我都有諗過呢個問題:

以宜家香港人對，政府 共產黨 建制派 出賣香港人嘅商人，嘅仇恨程度，如果香港人真係贏左，上述嘅人仆左街，必然遭到報復。...中國人嘅命運又重演一次，無限權鬥 無限報復

麻包袋

所以香港一定係另做一個國家係有原因
唔好再行果D所謂"中國命運"

至於哩D仆街
其實
有三幾個人肯做DIRTY JOBS可以處理到
即使有新政府亦一樣

做完DIRTY JOBS
遺臭萬年 永遠在歷史上出現
但就留俾新政府潔淨之身

講遠左

ANYWAY 我覺得譚耀宗會長命

如果今時今日俾到你立23條，咁點解03年要反，今次立到法變相推全民再上街要政府倒台II

譚耀宗會長命

至少都要死全家